被藍絲父子莫名“悔”辱

sorry for AV畫質, 完全無偷拍經驗

時間：
6點半

地點：
美孚清麗商場巴士站

事情發生經過：
我著黑衫等緊巴士返屋企
佢兩父子喺我隔離講藍絲低智商嘢
將班兄弟非人性化
又將社會嘅問題全部賴哂係班兄弟做嘅
我自己一個企喺隔離嬲到手震都當無聽到
諗著多一事不如少一事
就咩都無講
後尾個仔(目測小學)大叫
“哇!原來一直有隻XX喺隔離”
我差啲想推佢兩隻仆街出去被車撞

補充：
佢哋坐42號巴士向青衣方向走
個仔有提過話佢間學校曾經帶佢哋去警署訓話
得呢張相, 因為我怕影多張會被發現偷拍

有無入美孚tg gp

sorry, 我係無tg嘅原始人
同埋我唔係住美孚, 今日只係經過

今日開始開個tg/twitter幫下手~

ok